搞笑咩 英超球證

入左harry claim咪冇得追lo

旁證去死啦

城篤屎專登黑哨我猁

關你老母事咩

而家知點解世界盃無英撚球證啦 屌你老母

出左英超咪敢吹囉

真係垃撚圾

咁你就返狗竇怨啦

波台手足操完體能都可以做球證

你死番入狗竇唔撚好？

又食大茶飯

波台風紀？

做球證輕鬆上樓

成篤屎依隊西波快啲收檔

If Butland is a target, I hope today's mistakes eliminate that.

我地曼迷的確係波台話事

Spurs have had more league penalties at Anfield this season than Liverpool have.

系，專登黑鳩我猁

我猁係公海話曬事 夠哂疊馬

聊鳩人仲話人風紀

點夠你地勁 一陣咬撚死我地點算

唔開得post屌
仲要問人係咪風紀

屌你 你無啦啦話乜鳩風紀先

上一句自己叫人返狗竇
人哋叫返你返狗竇就話人波台風紀
邊隊夠獌狗惡呀

公海唔撚比討論唔係風紀係咩 唔想比人聊就係狗竇慢慢怨啦

再嘈claim 埋你個歐聯4強席位

獌狗話明狗黎 係唔同既

史城

公海唔撚比討論你老母 唔想比人討論就係狗竇慢慢怨啦

我附和你地牙ching 係條愛助攻講關我撚事都仲唔係風紀

明白哂！

公海唔撚想比人講老母就死番狗竇啦

佢話關我撚事我咪叫佢返狗竇講咪唔關我事lo 咁難明咩ching

仲話唔搞VAR

蓋清

而家對獌狗 ？場波關你乜鳩事？

人哋問緊件事同你個關係喺邊度 又唔係叫你死返狗竇 咁難明咩ching？
你答唔出又叫人返狗竇
定係因為你哋同球證好熟所以先出嚟講兩句？

曼聯好波

之前好似有球salah 喺禁區比人拉 最後交番出黎 球證比得益

咁球證旁證點上樓

只可以猁狗同史迷先可以睇依場波

波台黑社會

車路士後上下季踢歐聯

cls

你柒少陣當幫忙